香港仔警署有冇人知發生咩事？？？？？

推 有冇人知咩事

點解唔係斬警狗

唔知係斬狗定斬手足

幫手推

99999999999999999999999999999999

推

中環被捕手足好似係送香港仔警署

推番先

Push

快推 share出去

南區平衡時空冇哨既

？

咩事

手足應該都唔會喺門外啦

咩事？

推到有詳情為止

似手足被斬多，斬狗一早開槍

幫推
希望唔係手足
有無附近街坊

唔會係炒車掛

Tui

便衣狗斬手足???
而家啲狗帶晒刀

PIN上去先啦你

唔洗解釋喇嘛？
警察帶軍刀執勤 警方：裝備屬行動細節，不會公開

又情操高尚？

講到血淋淋生果刀都有得誤?唔撚係呀

push

屌啊 我喺出面係咁share 會唔會俾人屈毛

點fc

我send埋比區議員

唔係直入狗屋既咩⋯

我驚過你

有都出哂港島北

有無街坊啊
落街望望

佢做狗屋門神？

我send晒比南區堆區議員

推到fc到為止

我del到就del del唔到就叫佢ignore我個msg
屌 唔係fc咗先post上去架咩 哨嚟喎

我問過我屋企人
佢地話留意唔到有救護車聲

樓主我建議你pin一pin先

下次FC先

咩料啊。。。

有無可能落街望望

好快將會破窗效應 全民出刀
我地香港人冇好日子過 你班狗都唔會有

睇真d

係咪炒車？

未知 要待fc

嚇死人咩

南區哨兵及資訊頻道
❗️❗️可能有誤，待fc❗️❗️

樓主pin呢個

つい

你咪撚ff啦 講咗幾多個月啊傻閪

Push 咗先

其實已經出左

有出不過割曬

老鳳巴打做野？

推呀

dont ff

係咪又係藍絲斬人

希望冇事

pppp

啱啱睇左唔見有特別 淨係得一班人企左喺出面 應該係等緊被捕手足

陣間睇新聞啦

寧願炒車都希望手足無事啊

fced 無血跡，有家屬等緊手足

辛苦晒 手足

第一身FCed, 同上

Up

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Fced 係藍絲乩童上身 信念唔夠 入咗

呢啲channel
冇相prove fc先都照出?

南區group同埋黃銳熺都冇資訊

fced，無血跡，只有家屬等手足

狗死撚咗都無所謂，最緊要手足安全